點解龍鳳鬥入面劉德華係結尾要搵人扮佢？

呢套野睇左兩三次，覺得好正，
結局劉德華想製造一個假象佢仍然在生，雖然佢知道鄭秀文會估到唔係佢黎，但佢覺得 "估到同肯定，係有分別既"。
劉德華咁樣做雖然可以令鄭秀文覺得佢仍然在生而開心，但佢變相就搞到鄭秀文個心成日記掛住自己，永遠放唔低佢，點解唔直接消失等佢忘記呢。。
好似我左眼見到鬼咁，叫人忘記，btw杜琪峰D愛情片真係好撚正

佢知鄭秀文好鐘意佢,就算知佢死咗都唔會輕易忘記佢,咁還掂都唔會忘記,唯有唸計令佢無咁痛苦

個假劉華係裙腳仔老母搵人扮架

其實係好矛盾，咁辛苦離開香港等死，我諗都係想鄭秀文唔好咁傷心難過，要放低佢
但又肯意搵個八婆幫手去扮自己，用同樣手段去送返條鏈比佢，造成即使死左都一直係你身邊咁嘅假象，咁咪盞勾起鄭秀文情緒
如果係咁點解當初要選擇孤獨地走....
仲搞到比個八婆用假鏈...

btw成套戲最入腦對白係
我係1個好利害嘅調查員

由始至終 只有你一位 難以代替…

如你若有事我要孤獨做人就重頭再學

因為佢唔係愛德華

呢套戲好睇，主題曲插曲又好鬼好聽

係 冇轟轟烈烈既愛情片段 一開始已經講佢地離婚 之後既劇情會睇得出劉德華其實好愛佢

咁個老母係咪又係受劉華所託

呃鍊呃保險

玩啤牌，扮野輸哂所有財產比佢

你想個我係邊, 定想知隻介指係邊??

我覺得呢套正過孤男寡女好多

俾個假希望佢 佢遲早都會知

唔係有出外國景咩 全香港景 ？

好鐘意睇
自問唔係特別好愛情片，但呢套真係好吸引

dead air
:你係邊
:你唔係應該問隻戒指係邊
:你係邊啊

近幾年杜sir既愛情片已經麻麻地
好多溝埋大陸演員又大陸取景
個人幾鐘意龍鳳鬥同單身男女1依類

杜sir近年愛情片的確係冇咗陣味
單身2 高海拔2 華麗上班族 全部唔掂

我覺得係編劇度出事多啲

都話係戒指仔架啦